美斯一拳擊到對手，最嚴重停賽12場

周一(18日)凌晨西超盃決賽，巴塞隆拿輸波又輸人，呢支西甲豪門踢至加時，以2比3不敵畢爾包之餘，球王美斯更加喺最後1分鐘老羞成怒，揮拳暴打對手維拿利巴，唔止被球證出示紅牌趕出場，更面臨被賽會秋後算帳，最嚴重可能被重罰停賽12場。

巴塞今場波原本有好開始，踢到40分鐘，由基沙文射入先開紀錄，畢爾包好快由迪馬高斯近門撞入扳平。下半場中段，巴塞再次領先，又係基沙文建功，個人梅開二度，以為勝利在望，但踢到補時，畢爾包靠1次罰球攻勢，由後備上陣嘅維拿利巴近門射入逼和2比2，需要加時分勝負。

加時僅3分鐘，畢爾包前鋒伊拿基威廉斯射入世界波，反超前3比2，巴塞由領先變落後，難免愈踢愈躁。估唔到最大火氣竟然係美斯，當時已經踢到120分鐘，美斯前場策動攻勢，佢傳波之後，不滿維拿利巴仍然緊纏，揮拳打向對方頭部，球證捷西斯文沙奴睇完VAR之後，向美斯出示紅牌，巴塞亦無力反勝，最終將冠軍拱手讓人。

美斯球員生涯只係攞過3張紅牌，另外2張係國際賽，換言之佢為巴塞一隊效力17年，上陣753場，今場先至首次見紅，而且後果可能非常嚴重。根據西班牙足總相關規則第98條，美斯呢種暴力行為，會被罰停賽4至12場，至於實際要坐幾多場波監，仲要視乎球證捷西斯文沙奴份報告點寫，今次事件亦反映美斯已經意興闌珊，進一步增加今夏離隊嘅可能性。

終於開post 驚你自殺死左 等緊 霉西 希特拉 鳩硬 入黎圍爐

霉西入嚟未？我等緊你開波

訓左無睇 尋晚牙朗對國米入左幾多球

件垃圾講野似足港父 小學雞咁

美斯停賽 巴塞應該可以連贏

痴撚線 永久停賽啦

勁多人等樓主

某迷話打得好 吹咩

人地唔記得左有var呀

開完post又縮番入狗老母個狗閪度了

張家輝上身姐

分身嚟

打得好！

之後會話自己唔覆on9野

個KO 咁靚都要停賽

做乜爆POST,原來你地咁好傾

呢個po算唔算on9嘢

見到烈士自殺，我都想死

係，下個到你

見到烈士自殺，我都想死

原來得33.8m人，我唔死喇

個post我就唔知
但佢份人就一定係on9野

之後媾到女,所以唔死了

哇，你心入面有冇香港㗎？咁樣都得嘅？

咁點解你唔攬埋條女去自x?

你條女知唔知道你係抑鬱精神病扮自殺嘅雞蟲？

精神病仔唔好害人啦 除時拎刀斬人個種

自閉發作
原諒我花

你有冇諗過條女㗎？？？一陣你病發佢點？

講真 打得好

咪傻啦，西甲不嬲打人無事，之前C朗連打高甸個頭幾鎚打到佢訓低咩事都無

邊個再敢話美斯無火
打鳩對手 牙朗敢唔敢？

終於起身啦

西甲不嬲唔理 唔會追加罰架啦

打得好 球玉就應該要有火

我講多次都仲得
打得好

一早話抑鬱有得醫,好番了
你地咁狂躁都應該及早求醫

為咗唔返工有糧出，可以去到幾盡

咁都叫打, 明明比人住不斷掙扎

TKO

球王 轉型 變 拳王

盃賽決賽黎

拳皇小花

班賤種巴狗係咁上下質素啦

咁你驚唔驚自己有潛在危險？覺唔覺自己係負資產？

打得好

成場波睇得最爽就係呢一嘢

我都係

你仲未肯死咩

攞紅，無追罰，好正常

阻人前進呀屌你老味

唔計啦，有糾纏。

呢拳真係好撚痴線

唔係抽水 小動作 茅

係明打9你 停半年等轉年差唔多

顛到特登行埋去打，打完當冇事繼續跑惡慣咁

兩球 自己入自己籠

講真我都想好似美斯咁一嘢抽鳩落樓主同佢班互含傻閪嘅頭到

老老柒柒 佢呢三年做隊長態度有呢拳咁有火 巴塞都未必輸得咁肉酸

打得好呀

朗哥哥

其實你真係好危險，係一個人型社會炸彈嚟，唔好留喺到啦。

其實好少事,會好番

張家輝於07年自爆患有輕度抑鬱症，於09年拍攝內地電影《紅河》，令病情加深，要看專科醫生及接受治療。他指演員拍戲情緒變化起落大，是主要病因。

黃子華於01年拍內地劇《非常公民》時，曾因演出溥儀一角而拚命減肥，一度患上抑鬱症，子華在《志雲飯局》談及患病原因時表示：「就係因為太投入。」

05年鄭秀文接拍電影《長恨歌》，因患腮腺炎阻慢拍攝進度，更錯過了康城影展，後來更壓力爆煲，鄭秀文患上抑鬱症，要休養兩年。

張敬軒於05年因與前經理人工作上有分歧而爆發抑鬱症，試過失控拿牛肉刀想斬經理人。他表示當時尚未有輕生的想法，但感覺到自己很無用。

你隨時會失控喎。

活蛇

但你已經失控

我能放能收，你唔可以。

自己UPLOAD,近距離

正啊 高文帶領得好
今年一定食白果 仲可能要護級

賤種花迷就係波台垃圾

球王
定係拳王

好快有返啦，準備定身後事

佢直頭失禁

正式加盟MMA界別

然後擺低負皮又走人

一拳鐘落去都唔係打
公平講句 依個同美斯個拳一樣

咁樣叫一拳
認知障礙？

#40
TimothySiu
• 24m
咁都叫打, 明明比人住不斷掙扎

提早退休，轉做全職廣告L

退休啦 係我就

我睇唔到
唔關我事

點解當年施丹比人直接收皮？

被足球阻礙發展的拳王

停到完季，再轉會

停咗一定會扣錢有啲傷患都會扣錢

普巴表示輕鬆

球皇昇龍霸

拳王美斯

咁撚樣都打？
笑撚死不如返去玩nba啦

美欺都唔想踢巴 趁機休息下

唔夠靚仔

美斯咁GE身型都一拳KO?
又插水?足球技術之一?

講緊美斯 無啦啦Po咩C朗

點會12場 西甲冇左上帝點踢

動作大姐，唔算好特登 ... 🙁

笑撚死
又嚟世界大戰

美斯咁霸氣

是旦啦 下季都走 你咪停囉

咁叫出拳？

2＋2=5
中共為国為氓

終於可以去中超證明自己？

拳王美絲

美斯: 不枉我苦練輕工上水飄 30 年，今日終於大派用場

毒撚美欺展現霸氣

如果佢冬季轉會走 唔係西甲仲停唔停賽

理性分析

俾人打嗰條友都抵撚死

成場茅撚到仆街

如果佢對熱刺都咁踢既話

實打橫枱出球場

做咩事咁折墮

因為講美欺一定要拉牙朗落水

事實係打得好

抵死

打得好啵

活蛇 鳩硬 希特拉 3條支那互佔西

佢似想殺死人

我地美斯點會比人罰呀
足總敢罰佢

支那何求唔係一樣講牙朗要拉美欺落水？

梅西走甩左好多次
本應10 個紅

原來美斯先係拳王

果然係支那活
學埋cctvb啲剪頭剪尾
美斯帶波嗰段唔影
對手係美斯傳完波嗰吓撞佢呢？
又睇唔到？

畢爾包西甲出哂名茅
只不過近年俾馬體會搶走個位
而家施蒙尼收哂火
畢爾包又可以行出嚟

唔計啦，總之打人就唔啱

你喜啦

咁你條女知唔知你係支那賤畜黎？

美斯好有火

你地成日話我毒撚頭耷耷冇火 而家咪有

收嗲啦

咁係咪打？定唔計啊肉酸仔

咁你自己又唔貼返出嚟以正視聽

後腦 RIP

畀你踢街場撞到佢都想殺咗佢
茅撚到仆街，成場勁多小動作

離隊咪唔使停賽囉

打得好喎 抵打

又拉埋c朗黎講

正面拳擊果然係拍開拉膠做隊友

最多咪罰錢
停咁多，西班牙足總食屎呀？

喺波台你講啲人講理性？

呢球犀利呀 foul都冇 唔好講咩紅唔紅

拳腳功夫了得

唔通你喜咩 盲反狗

Maguire犀利啲
踢人下面同差唔到手法整跌人都係foul都冇

買美c拎紅牌既咪發達，起碼過千倍

美斯太矮睇唔到佢 撞到好正常姐

痴撚線 mma

學下c朗啦
輕鬆輸兩粒都無乜所謂咁

咁打法可以報警拉啦
仲波監

罰條梅狗停成季啦，等佢又有理由離隊啦

傻閪，走又屌唔走又屌，你幾時死全家？

紅衫打綠衫不嬲唔洗罰嫁喎

唔會好返嫁 好易再發作 精神病仔

呢隻痢狗痴線 呢啲又唔紅

阿根廷拳王

報復巴塞死留自己

好嬲好嬲

嬲咪嬲，使好似你陰陰濕濕咁抽兩句水扮理智咩懵撚。

死懵撚，嬲都唔得？你無情緒？

喂！屌你老母啞撚咗？係咪嬲有問題啊理性撚？！

弱智狗原來真係精神病癲佬

俾人打左咁多年先反擊 算係咁啦

喂，點啊？幫緊老竇老母執骨？

咁樣搵人黎遮醜
花迷真係肉鳩酸

你仲未答我啊？係咪走又屌唔走又屌啊？

定係識話人嬲嚟遮醜啊？

你係咪啞撚咗啊？啱先唔係好勇武？

屌你老母啞撚咗？定個口擔撚住老母啲骨出唔到聲啊？

自殺狗幾時以死謝罪？

出嚟吠兩聲啦？頭先唔係大大聲扮理智？

係咪嬲都唔撚俾啊？

會閪停咁耐咩

定係你老竇老母生到你無情緒？你係咪有撚病？

傻閪！出嚟未啊？

係咪走又要屌，唔走又要屌啊？你答我啦？

定係嬲都唔可以啊？答我啊？

以後以口罩為印記，黑衫不再是必須

原來你真係若志

死傻閪quit登啦，你負資產嚟咋

鶳

喂喂喂！出嚟喇喂！唔好縮喇喂！

喂！啱啱唔係好大聲㗎咩？係咪嬲唔俾啊？

點解你要覺得嬲有問題啊？

13分鐘喇，你呢13分鐘做緊咩啊卡仔？

屌你老母啦係度轉移視線，啲梅西迷特別柒
真係當自己rdj咩

究竟你係執緊骨，定係喊緊啊？

卡哥哥，執完骨未啊？

走啦傻西都已經無人理你嫁啦重死都唔肯走

我嬲完喇，可以出嚟未啊？大家慢慢傾啦好冇啊？

傾下啦？唔好縮喇！

你係咪俾美斯打暈咗啊？

我唔嬲喇，覆我啦。

牙朗 後生啲可能會
佢曼聯嗰陣

可唔可以出嚟啊？我嬲完喇。

唉，使唔使我食個飯再返嚟睇下你出嚟未？

定係你執緊骨啊？講聲都好啊？

做厭咗球王，決定撈埋拳王

今晚我返嚟呢到繼續傾？好唔好啊？

抵撚死

呢個post你話事架當正自己管理員呀
食屎啦開下post以為自己話事

美斯打人，我真係第一次聽

下 我又無話我話事 反正叫你走你隻狗都唔識走嫁啦
邊句顯得我話事傻西真係傻西 無撚腦

叫我走你有乜撚嘢資格
傻西真係傻西 無撚腦

咁你咪唔好撚走囉 叫你隻狗走洗唔洗資格呀
你唔走咪唔好撚走囉關人撚事咩

係唔撚關你事就收爹啦

笑撚死 衝出黎柒

如果係拳擊你話幾好呢

一人一次

美斯呢張好少見,波台少睇唔計

屌 活蛇果然出左來

活狗

乜你條女咁抵得諗
你都肯要

好學唔學，跟丙朗學拳
可惜無食開雞胸打人無乜力

牙朗唔敢？
佢喺西甲打人踢人加加埋埋停過十幾場波啦

食雞胸就有力？你懵？

直接gif啦
屌

西甲賽會始終要搵錢，俾佢停賽咁耐可能會有損失。呢啲球星係商業世界就係咁唔公平，我覺得應該唔會停咁耐。

仲要搵返 c朗黎先兜

熱血，咁先係架麻霉閪

原來死A09 黎
仲未死係度獻世

擊倒樓主字都唔識

講西甲指標大牌球星打人唔會追罰

你柒好多

人都走左
你不如講埋迪史提芬奴同埋李華度？

新浪何求

呢d叫私鳥

條友廢ja wor, 美斯係咁兒好似打招呼咁撥開佢就成個跌低

有火

樓主狗黎，邊度識字

拉啦咁

好明顯右手推開佢後背位置....咩叫拳擊......

有睇呢場波就知畢爾包全場矛到一個極點

右勾拳，仲要打後腦喎

發火丫，踢波應該要有火架

你叫佢哋情何以堪？

太極推手je

又唔洗踢，爽支持美斯

睇嚟可以用推開對手時動作過大去辯護
不過violent行為就應該幾難打甩
係蓄意攻擊他人同動機可以去拗

一掌拍人，以為暴力到一拳拍人

人地同身體撞一撞, 你就用拳打到人訓低
仲講到美斯打人冇錯咁
美斯係球神唔可以有錯

咁快轉行打MMA

往死裡打.jpg

是Q蛋啦，你估阿西俾人打得少咩，家下有啲血腥反擊，肢體衝突梗有架啦，咁熱血應該讚

係囉， 唔掂得打乒乓波啦

畢包對親都狂抽美斯水 呢下真係當出氣

難得我地隊長小花有火都要比你地批評

我不嬲睇唔起霉閪頭dup dup，今鋪熱血反擊，真係要讚下佢！

佢叫撞一撞？
明顯挑釁
咁美斯都係爭一爭位推開佢

你殘廢？
自己去YouTube 睇啦

少少身體接觸都無限放大
唔掂得咪去捉圍棋囉

終於有火

包包琴晚好茅咩
打人做咩鳩

條LINK都唔撚搬，
就唔好怪俾活SIR帶風向

其實唔止係你今次呢一下
成日有班友笑鳩佢作新聞笑美斯，但自己又要嬲，又要懶
明明可以大反擊加平反
但係選擇咗屌活SIR老母同笑人支那何求。

美斯仍然含冤受屈永遠冇人幫佢澄清。
久而久之成個體育台D新聞都係笑鳩美斯

mma冇錯丫 點解要罰停賽

應該叫出腳

之前疤狗最鐘意話咩拳王朗 今次我地美斯只係想話俾世界知佢都好好打

當然我唔排除係有啲新聞，根本上反駁唔到活SIR，純粹係嬲到問候人哋母親就算數

我作為美斯迷，已經追蹤咗佢。
好多時懶得上體育網，要睇佢先知道自己偶像新聞
你話幾撚悲哀

岩哂啦 可以轉行打MMA

美斯是人 當然會用手打

某啲球員是狗 當然會用腳鏟

軒達臣一埋去就粒水

軒隊對比起個死矮仔有隊長風範好多

呢下真係好撚型，唔係利迷都J。

Raul Garcia
呢件真係癲狗嚟
由佢踢馬體會到畢爾包
都係咁中意抽人水

咪又係俾普巴一嘢收皮

老老實實 其實你條黑警狗仲柒撚過活狗
活狗都叫大大方方反美 你條黑狗日撚日係到美斯迷美斯迷 你覺唔覺自己好撚肉酸？

我覺得講屌你老母個張型啲

真，夠唔夠膽大聲話自己係反美斯

真心，我偶像點解要反
係我個朵唔好，先俾人當我反美斯

我都唔知幾支持佢

其實佢個位咁後， 呢個攻勢都唔關佢事啦，借啲意發爛渣

講暴力，一定要講曼聯

因為當時冇var
而家有var曼聯都可以殺完人都冇事
點夠曼聯玩

普巴有冇歐聯同英超
雖然佢有世界杯

美斯被侵犯你唔講？

挑釁你就打人咁咪柒囉
乜依家球神eq低左咁多架咩
係咪近年輸得多唔忿氣呀

呢個post變咗利曼暴力gif post

睇到美斯對勝利嘅渴求
遇神殺神 佛擋殺佛

共產黨啲臭虫論出晒黎😂
花迷應該全部都係共產黨員

咁都忍到仲係男人?

okok

原來你都知你個朵唔好

鳩硬sir真係好風趣

一拳超人第三季終於上畫， 【一拳美斯】

一拳波神

西甲邊夠膽罰美斯呀，想趕走自己個生招牌咩

根據多家西班牙媒體消息，巴塞將為美斯的紅牌提出上訴。 西班牙足協競賽委員會將在本週二對超級杯的判罰給出裁決結果。

可能取消紅牌BO

鳩硬，我偶像啱啱死咗無耐。

係呀 牙花冇殺佢算好脾氣

節哀

我高登時期都一個屌十個架啦
大撚把襯家

唔係你估

果隻利狗又發作

嗰個你老母嚟

咪咁撚仆街啦以為你講老馬

冇事啦，
如果冇我美斯，西甲仲有邊個睇

唔敢得罪美斯了 以前仲笑佢矮過我

竟然仲未有美欺激戰改圖

改左

卡哥哥，你呢22個鐘做緊咩啊？我嬲完好耐喇，出嚟啦？

你可唔可以解釋下點解要笑人嬲啊？
嬲係情緒嚟㗎咋，點解唔可以嬲啊？

定係扮理智會高級啲啊？

卡哥哥，你熄咗連登noti啊？

定係你落咗去陪你老竇老母啊？

你睇緊嘅係激戰

你成日攞自己老母出嚟俾人屌咪仲仆街